PS PLUS 十一月免費遊戲 仁王

BETA果時試玩過唔掂, 可以再試多次啦

Easy 鳩過

垃圾驚
聽日試埋佢第2集舍BETA睇下佢咩老環

正.好彩冇買

之前動漫節想買
好彩買唔到

袋住先
送都唔係好想玩

老乜撚嘢環

小乜撚野春子

又送D已經有既GAME

仁王1 送都唔想玩
仁王2反而有d興趣 有變身系統 好似幾正咁

原來仲有隻Outlast 2, 叫做有d交待

雖然記憶中唔少人話Outlast 2幾垃圾

我記得仁王初體驗一周目係玩得過

垃圾合集 2隻都係 仁王 outlast 2
送仁王2 outlast 1 仲好

仁王2未出 ,OUTLAST本身係免費

第2集略略摸過下beta感覺一般般
送就認真打下睇下有冇耐心爆機

same

本身免費？

仁王幾好玩, 邊有講到咁垃圾
魂類仲有邊隻好玩過佢?

souls series隻隻都好過佢
當類魂game玩下就ok
但對比dark souls,bloodborne, sekiro都唔入流
我玩到一半就棄咗
佢垃圾在敵人重覆性強同人工堆砌出嚟嘅難度
姐係純粹靠增加敵人嘅數量同攻擊力嚟提升難度
逼鳩你一定要farm level同裝
隻game你一唔升lv 同廢裝 基本上玩唔到
唔似souls series靠技術多 level只係bonus

仁王魂系列入面最唔掂wo

鬼唔知DS好玩好多咩
我講除左from software既魂系驚
仁王, the surge, code vein果堆, 仁王的確係最好玩
一週目唔需要屈裝, 佢d招都好多變化
係有d位重複同偷懶

我唔係講from software果堆wo大佬

姐係你係講souls like game喇
如果係咁我覺得code vein 仲好過佢
雖然佢啲玩法照抄ds咁滯
起碼佢有得玩下整人樣 同個打擊感都唔錯
啲敵人又唔算太重覆
你唔帶npc嘅話都有返一定難度
呢隻我都係玩到一半 但暫時都算enjoy同未想棄
其他冇玩過唔評論

係有得整樣姐, 戰鬥系統無仁王咁好, 武器咁多
code vein怪種類咁上下咋wo我覺得
仲要d boss好流, 地圖設計仲衰, 你係唔會認到路

一,二周目係玩得過既,
但佢個裝備系統同埋99系統搞死自己........

玩到搵到個血淚源頭就棄
啲地圖設計弱撚左智 成個聖城玩撚左幾個鐘行黎行去 點睇都係一式一樣 完全分別唔到 成張地圖都係白色
個小地圖又廢 show唔到上下層
燥撚到仆街 一諗返起魂一個design就唔想再呢個垃圾

算啦 一視同仁 除左form software既魂系game外
全部都係垃圾

過左一周目冇心機刷裝玩埋二周目
呢家dl返係咪有返之前啲save?

code vein個戰鬥系統咪姐係照抄ds咁滯

魂系驚我排
仁王>the surge>code vein=lords of the fallen>darksiders 3

我宜家都係玩到白城
係真係好多on9位同缺點
我宜家都係當休閒gane咁玩
可能個風格同主題啱我 冇玩過God Eater

仁王起碼有好多唔同變招, 上中下路打法
照抄咪無自己特色

其實又唔駛起哂鋼既，仁王我覺得係入門版既soul series，佢好多輔助同招式幫玩家易啲過關

你一黎就叫人玩bloodborne，正常人應該卡第一關都卡到2046。雖然仁王第一關都係卡最耐

仁王動作設計同操作係咁多隻之中最好玩

都白金左

先唔理系統 打法
仁王既日本鬼怪神獸 歷史武將元素的確係最多
再加上無雙既人面模組 d女係最正

仁王當無雙咁玩係幾好玩
最主要係鍾意日本戰國背景

每次睇仁王post都有人講dark souls

冇計架喎, 人地講明參考Dark souls定Demon souls 冇辨法唔比較

入門既應該係DS3先岩

得仁王係，明明the surge2仲似dark souls，但無人講

可能啲人連The Surge 2 係咩都未必知

入門隻狼就差唔多
個驅幹系統任你擋
擋錯退兩步回一回氣
藥水又多 一重生就refill滿曬
Soul games黎講隻狼容錯率低真係到冇人有
但又唔會因為咁而悶
入門jerjer玩一周目已經好耐玩

仁王就唔建議
打到邊都係一刀重傷兩刀死
極度趕客
係有其他輔助技能幫你易d過關
但未farm到果個種度一早就棄左game

仁王第一關真係最難

不過仁王,BLOODBORNE果D好在可以叫人幫拖
(我手殘真係靠召人先打完一周目...)

bb先易

BB 好多人卡係街上火推果度架

btw 想問下隻 code vein 好唔好玩 ?

有無人有玩仁王2 BETA

屌你過唔到夜刀神

好難玩

D打擊感真係唔得...
雖然DS3 D打擊感都係差過DS2 (好撚神奇...)

暗榮見到隻狼做到呢個水準仲敢出以呢個水準交隻仁王2出來果下好野

到底咩叫老環？

唔同取向啦
仁王我自己覺得係類刷裝game
隻狼係節拍game

環境掛
mk仔講野

唔係指呢樣
係到而家佢斬人都仲係好似切落一舊豆腐咁
動作GAME來計...真係爭D

打擊感除左Fromsoftware同capcom
其他真係差D

打擊感都係鍾意GOW嗰種衝擊力
fromsoftware我覺得都係偏向軟林林

GOW果種力量感

用盾反一嘢轟落隻怪度

隻狼咁難玩叫入門級?
正常入門應該玩DARK SOUL 3

起碼隻狼唔會盪失路 對於我呢d路痴 ds3真係玩死我

隻狼本質係一隻音game
你搞錯左玩法係你問題

絕大部份boss 都有卑鄙攻略

好似隻火牛 當你試到原來你跑得快過佢 成件事就一里通馬國明

同埋仁王 試玩係難玩
但正式版...

屈內檔轉灣，隻牛會炒牆

做乜勁?? 你講野咁九唔搭八 定你覆錯人?

請問咩叫打擊感？
細路仔唔識野

咁隻狼又真係幾易玩，咁多bug
人馬鬼形部，磋怨，裝甲武士，破戒僧幻影，義父，蝴蝶女全部可以bug殺，仲有穿牆避boss

打中人既回饋夠唔夠明顯 做得再好d既就係打落去會好爽
個回饋包埋音效同畫面

音效 畫面 隻手制震動配合
gow做得好好
DS 都唔錯(但FS自己都超越唔到DS2)

公佈左四五日都中到伏
呢下真係幫你唔到

仁王本質唔差嘅...不過farm裝真心消耗時間...

利申買埋season pass但打到關原已經棄機...手殘過唔到

第一週目無DLC下係ok的
唔洗刷裝, 求其用執返黎既都夠打
果陣玩主要都係鍾意佢劇情係日本戰國, 同埋節奏爽快
係之後純粹係改數據屈你血同攻唔好玩, 鍾意刷裝咪可以玩埋第二週目